[澳洲] UQ 2021

有冇人都係下年二月UQ想識下人

仲未知點想識住人先

bachelor啊

我係foundation

留個tg傾下?

你留俾我啦

Yuuuu0930

我都係呀
留tg？

BNE Tg group

你留俾我呀